唔明而家啲你問我答post做咩撚野，你問我答

本來你問我答post 係俾一啲有特別背景，
或者投身特別行業嘅巴打絲打分享下
好似以前高登有個入左us navy 嘅巴打

但而家啲你問我答post 俾人帶綠帽又你問我答，
岩岩同人散又你問我答 有咩好問，有咩好答？問你有幾撚無能所以俾人帶帽？定問你
條女好淫又你問我答
屌你又唔係問完就俾條女我砌 咁關我撚事咩

而家大部分嘅你問我答post,已經淪為低質attention seeking post
遲啲洗唔撚洗屙個屎都你問我答呀

新春打丁，你問我答

如果係新春拜緊年個陣打丁，可以接受

應該好快有
同level 嘅post已經大把
連登啲人真係好低質

啲post 越黎越無價值